# Découvertes et essais en FSharp

Les différents codes sources présentés ici sont des reprises et des essais concluants en F# sous Linux à l'aide de MonoDevelop issus de l'excellent ouvrage de Chris Smith paru aux éditions O'Reilly __"Programming F# 3.0"__, 2<sup>ème</sup> édition (ISBN : 978-1-449-32029-4).

- :warning: aucun code pour le chapitre 1
- :ok: chapitre 2 (*Chapitre2.fsx*)
- :ok: chapitre 3 (*Chapitre3.fsx*)
- :ok: chapitre 4 (*Chapitre4.fsx*)
- :ok: chapitre 5 (*Chapitre5.fsx*, *ClasseEtSignature.fs*, *ClasseEtSignature.fsi*)
- :ok: chapitre 6 (*Chapitre6.fsx*)
- :ok: chapitre 7 (*Chapitre7.fsx*)
- :ok: chapitre 8 (*Chapitre8.fsx*)
- :ok: chapitre 9 (*Chapitre9.fsx*)
- :ok: chapitre 10 (*Chapitre10.fsx*)
- :warning: chapitre 11 (*aucun code source - cf:* [Code source complet](https://github.com/achrissmith/Programming-FS-Examples/tree/master/Ch%2012%20-%20Data%20Processing) )
- :ok: chapitre 12 (*Chapitre12.fsx, PigeonVoyageurPlugin.fs et SystemeLivraison.Core.dll*)
- :ok: chapitre 13 (*Chapitre13.fsx*)
- :warning: chapitre 14 (*prochainement*)
